[I/A] Dragaylia Lost 失落的龍絆 [511] 健康寶寶的一天

−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−
「MONSTER HUNTER STRANGELAND」即將於1/29(三) 14:00(UTC+8)開始舉辦！
活動PV搶先公開！

▼活動「MONSTER HUNTER STRANGELAND」特設網頁

−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−

−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−
■活動期間
2020/01/23 14:00 ～ 2020/02/03 13:59為止
−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−
「失落龍肥日」舉辦公告
失落龍絆日」已於2020/01/23 14:00開始舉辦！

【關於失落龍絆日】
‧★5角色、龍族的初始「出現機率」，將由平時的4％上升至6％！
※如召喚出★5或★5精選，出現機率將會變回初始設定值6％。

‧追加「失落龍絆日」期間限定角色（龍絆日Ver.），相關角色僅於本活動期間中登場！
※精選對象以外的「龍絆日Ver.」角色也將同時追加。
【失落龍絆日舉辦期間】
2020/01/23 14:00 ～ 2020/01/29 13:59

精選對象「龍絆日Ver.」角色介紹如下。

除咗那個男人其他都係垃圾

−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−

常用網址(已死)要等大師兄雷狼包歸位先復活

首抽推薦 + 新手專用FAQ：

中文官網:

Wiki:

HP & ATK calculator:

開局角推薦
火

水

風

光

暗

龍族推薦

新手教學
一開始入驚試下啱唔啱玩 覺得啱玩嘅就用200~300蚊 去淘寶／8591 買個首抽帳號 多限定多石頭 可以幫你慳好多錢

−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−
J圖區：

GAY佬用

LLC用

−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−

永遠榮譽連登四大幻神

−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−
溫馨提示:
新手發問前請先睇#1FAQ，睇完唔明先問
為咗廣大既非洲巴打着想，講還講最好唔好講幾多抽中
下圖為錯示範

因為歐洲人沒有一個是無辜的!
−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−

死咗九成 暫時無用唔洗睇
−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−

今後也請您繼續支持 Dragaylia Lost ～失落的龍絆～

再也團隊 敬上

祝願各龍肥友大雞大莉莉

G

仆街公子爆體了‼️‼️‼️

仲玩公子

勁

回家未

4分鐘後唔中火龍大劍 就送account俾師兄了

2月4先回

有cheap野圖未

gay

Bye lemon包 冇情包

即係中哂另外2隻
扑

啱啱先搵完提款卡基撳錢

跟

從日任中解脫
食餐牛牛慶祝下

Bye lemon巴 有情巴

中new

扑左

暗補

屌你老母垃圾驚
mh up 乜撚野暗補

再也沒法逃離變gay

中左三次龍
都係光龍

我諗冇乜人呢個pool冇中四眼佬

冇彩點中

del驚保平安啦

課金意慾-99%

唔課點會中牙

唔中又點會課牙

有矛新驚挽

Dragaylia Lost

禾與姐妹團同在
佢挽即係我挽

認真呢排有無新驚好玩?

last idea

ching know ball

係咪好掛住黑龍

今日冇打黑龍個身好痕

mh

波大靚3

天堂M

公豬連結

接手教練帳號未

有冇超龍/高牙牙

你而家主玩邊個acc?

自己果個唔玩啦 M底咩

我真係好鐘意玩呢類打寶驚

左右手同時控

有咩玩

再也巴超風未

寶寶有吉吉槍

等我去街場雷下先

歪 一陣驚禾雷到你喊

一齊啦

佢唔同你玩

而家信了

ham4

你唔同我玩

甘姐系玩未

你唔同我玩先

你先

你先架

我可以玩鳥

想訓地了

又搵到個黑絲靚腳台妹Ig

10

初哥哥na?

0

想問下新角

火劍勁定光槍勁嫁

龍勁

口罩又被人CUT單
Cut完又標高個價

你喺咩網買

慘
冇口罩可唔可以做請假理由

幫我買埋ok?

冇地方會買到
等死中

黑絲爆爆

宜家係搭frd係韓國用當地嘅網購
唔係Gmarket 黎

我日馬買到幾盒
不過唔知幾時先有

公司都有派口罩
每人每日可以拎一個
要登記
但一落到去就話今日派晒

有冇link
好多唔係送海外

美森買咗
話3月中送
驚被人cut單

除口罩咳兩聲
即刻比你

3月中先送 到時未仲搞掂真係等死

都係靠集運=,=
但係而家爆晒倉 所以真係唔知幾時有

以後飯局係我個位叫多塊扒扒
你地分咗佢

我美森之前買到個伏嘢
等咗成個星期話冇貨

森林比人cut晒

暫時未cut

幾點吉牙耶

舔左喉嚨未

啱啱上日馬睇
發晒貨

死唔去

要馬住再也巴了, 小妹識好多野

係

得返82個 可以用到幾時

嗰時覺得貴, 而家後悔了
再也不能悔如當初

保持喉嚨濕潤
舔下喉嚨先

琴日order仲有
今朝冇得order

我屋企仲少過你

幾時買
amazon jp發貨好快
直送都好快
係唔知集運要幾耐
幫我買未

琴日買

買左邊個牌子
用BNS?

白元同BMC
係 不過bns 爆倉所以都唔知要等幾耐

BMC你買幾錢, 啱啱5000 yen諗左陣就冇晒

5000yen 都買

冇貨了大佬...

係咪高牙/超風?

諗左陣就冇晒
點買

有冇人carry 真龍

要mon 實

真係會有997yen咩

新果隻光奇撚勁唔勁，岩岩抽左

處女就carry

我買唔係獨立包裝嗰隻

新火劍用咩卡

課金同買口罩, 你會點揀

又當人地condom

我好似係處呀屌

課都唔課龍肥

真係識讀心

水 - 中, 高
火 - 高
光 - 中,高
暗 - 高

有冇巴打打curry

遲多個星期會唔會有包包換口罩

午餐肉換口罩

唯有割肉

留返個處呃場打啦

沒有人玩的

點呃呀

新光槍配咩陣好d ,好好j

7點想打超風

新光槍招二技勁耐先出到，爆發攻擊好慢

gun, 不過打一陣就要食飯

輕鬆

小妹好勤力

工作室新plan, 一場真龍只需十個口罩

一個口罩可以換到一層樓喎

清會唔會誇左d

請問新pool火果隻定光果隻勁 想課一隻收手

超風2182824

寶的意志

-2-2

好

5好

就食飯, 夜d人齊再打

OJ

唔好

悶

想回家?

想一齊挽新驚

月底mhr

gameplay睇左2秒就忍唔住息左

點解要係呢個配色style

幾點打龍龍

夠人就duck, 放棄mon口罩

MO人

打咩龍?

原來屋企都係得返百幾個口罩3個人分黎用

多過我

多得e巴我地先有龍肥玩

又係邊度激情完先上水

屈夠未
講左好耐我輕鬆玩家

2萬金鑽

ho rich......

多得G大佬我地先有龍肥玩

又俾小弟引蛇出洞

幾時派利是比禾地呀G爸爸

新年快樂G爸爸S爸爸

我已經逗左龍肥第一封利事

黑龍都有埋 會唔會太易

回禮未

ok拎去你樓下比你

我嗰封呢

自己去逗

禾呢

放入我樓下個信箱

禾刀未結婚 你係刀問結左果D

有冰果ge左分?

甘刀吾知就珍系幫你吾刀

利是+++

再也巴結咗婚之後就唔同我玩了

又屈

街場高牙生態差左好多

個個大佬畢晒業，冇人帶禾啲新手啦

想跟刷牙

10場ok?

幾多都跟

初哥哥唔show禾地

大佬畢晒業, 佢咪大佬, 佢畢晒業鳥

gun呀, 未畢業

帶我未

313-5982

高牙十場

又呃

-1-1

十場巧似岩岩好夠禾614

如果冇反應可能去左禁口罩

唔戴先做到世界冠軍

唔戴我兒孫滿堂tim la

有囡

又捉到佢鳥

no屈

非初哥哥

Why sleep

公子個會原地解散
問全巴最後一次仲玩唔玩返公子
唔玩我就set生日係入面內射了

講得咁核突

跟軸出其實都無咩所謂 搞乜野合刀排刀真係好煩

你地搵個專接風既早d行出去, 咁遲出好難預位

想請教下各位
衣家打算進軍真暗
但我無邱比特 得大黑天啲街人多數受唔受？
同埋我應該練咩角好啲？ 光七？光秀？定琉卡好？

我牙高仲未開箱

唔想再雷 入黎接力打未

光七要用邱比特 開場爆完幫補血(唔係打TA既話)
其他全部用大黑天最好

街場最缺光七 其次光秀

打ta未

點解超龍禁撚難打架 五屬一場都未過過

差幾多場?

想知mh果2隻角色勁唔勁

2

咁快頂唔順

隻手仔好攰呀

佢已經嘔緊血

慘

謝curry

多謝大佬

-19金

謝carry

-480金

一個嘿嘿搞走7個人

.gun

-900金=.=

聽完BN大大講solo高風清體真係好舒暢, 又賺左

Solo唔到

今日升埋小紅帽穏左好多

你快d打3把614就得, 1近2遠+隻補,
BN大大話3遠攻打得仲快, 不過禾冇多把遠攻524/614

咩組合？全部614?

D大大教未

槍係D524, 補杖D520

gun唔到

-469金

小紅帽任升,
之前用洛克人都過到, 加埋你有男主仲勁過mumu點會唔得

陪我打多2埸牙OJ? 差6牙先夠整

好, 老夫noe妹oj?

183-1836

冇咗

巧耐矛同過E巴玩

-280

-1063

-150

呃呃唔聲唔聲打左咁多

甘禾點算

仲有禾

剩低嗰d都同你地打, 等noe妹有2把就可以自力更生

八把先可以自力更新

火龍上位彩珠一場一甩

好撚正，易炸過高級雞

清係咪睇完巴哈個po

係
不過其實尋晚已經睇過nga個po
不過直接skip左冇理
啱啱再睇返先發覺咁舒服

琴日咁辛苦為咩

之後用呢個打法算

收到

你

佢

佢地係咪以為泰國佬都有口罩賣

200抽了
仲未見到Monhunt

佢地老婆

有牙刷未

冇

差13金個身好痕

勁 13個

第一把

等陣打

夠人未

未

執

未？

開住等
950-7022

8888!

再也bra bra

214-7683

出去買飯，等禾一陣

-6粒

中場休息

又做condom, noe妹同我組雷下街場?
想玩下短

搭完lift, 再開？

禾OJ
驚人見到禾走場

null jor

478-2343
點解可以買得咁快

有錢老夫

係街都可以打，搭lift收唔到ja

係街都打得咁勁

nulled

冇短短5夠力

227-1215

禾有, 你補?

就搭lift

496-4128

糖水冇短

未練想一齊？

大龍絆復活，所有房號秒滿

614了 thx all

想知會打幾多埸

玩短好爽呀

diu on99 唔夠銀

整完打多2場

扮暈風 又呃

唔夠銀銀

禾都以為暈到

968-9335

2場

房主已null jer

一野null jer 我

搶到2盒
947-7359

947-8359

mo

今朝又有卡基又有糖水又有再也
咩日子

立即嬲左

Mo細佬

已經冇人侵禾挽鳥

mo yeah wank

呃左風

正常發揮

2:00

電話入
009-2103

比老fu打

激動人心

打埋嗰場啱啱好抽齊pool

係都要哂一哂先安落

仲有3分鐘又到開心時刻

好激動.....

-1-1
短短come

我中左一定晒!

細佬做輸出ok？

冇 diu

未中

Bye

Bye lemon巴 有情包

Bye all

5.5%

有冇野打

想打what

有冇瘋狂高級雞團

又抽唔到冇心機了

nga話2隻mh角有個良性bug係點樣

今日有Pool 2 講？
屌忍唔到手又連抽左50抽都未中果然非洲人要300抽Up先有一隻

23cm hi

唔識

望住份流程表都唔識?

辣殺係需要後天努力

唉

HI

想問下中間粒野除左主線仲可以打乜拎？

暗虛空高級

Thanks

hi

有無巴打練4法克超光？

街場大把房俾你練
不過8成唔熟 2成熟

電到全熟

幾時well done

原來得Part 1有free十連

利是呢

多得你好基友睇到MH光槍打超暗既片

lag 機？

你同onjj冇份

想睇 有冇link

禾呢 baba

想睇基基既鷹姿

禾呢 sbaba

再也不打連登場了

控制上唔算好完美 好似係

想問咩係"試運轉"?

=.= 心仔好痛

Ho廢

仲打得慢過我...

心仔好痛X2

新手想問MH活動用大爆G會唔會降獎勵
同埋稀有收集強化有幾多個?

G大佬帶隊未

GayGay連龍車都唔識拉就想獨佔工作室

單刷高暗我得左喇
唔夠尾整514弓焗住用3隻近戰

師兄好勁 可唔可拍影片cc 俾我地參考

師兄幾時教我單刷高光就真

冇光劍冇得單刷

頭先我用劍斧短法過左一次之後試極都唔得 開場個噴屎成日比劍搶左

感覺應該短斧弓法會C服好多

有冇日文大大直播翻譯

有冇參考影片

短斧劍刀

@GRRM

原來有武器可以換

好悶

岩岩試左槍拍埋片 4車後面個小龍車失誤加埋隻斧踩屎死 好驚險
如果整返把514光槍應該就好穩可以2燈前殺

得

全部限角，點跟

有光槍 扑左

仲有光秀 完全封鎖埋

老鼠可以換fululu 槍可以換弓/8春袋
建御雷應該換love/鳳凰
人妖隻龍應該換光G

gun

想打超風

唔gun

bye

工作室肯開就gun兩鋪

今日邊有超風

幾點刷牙

早d?

i am ready

高牙召集第一次

有初哥哥就打幾場

-noe妹

我頂能住佢先

508-5300

唔叫點G你開JER

又show光槍

戴頭罩先, 第一次玩法

禾打埋呢場俾你

可能唔會打得完

第2把合咩好

點解仲會有2風

944-2970

爽完呢場就冇嫁了, 禾廢短

其實我唔缺 不如俾個位工作室打

做晒8把啦?
我諗做完8把會打多1-2把做遠攻等solo高風再穏d

未做哂8把624

Ging

一早買齊鋼啦

老FU係咪劍聖模式緊=,=

小新

又鞭 潛水算

等佢衝左去下面先暈 如果唔係斷不了風

break冇龍

糖水null了

原來火法仲好混 合錯了

殺狼既時候變左龍就會呃唔到龍條

918-7832

原來係咁

5挽留

奇美拉武都過到

冇人, 夜d再召集

屎忽痕先會想斷2風 平時都係BK踢一腳就算

g呃呃m呢

學壞左手勢tim

-1 差咩職打牙

差14金就可以整火短

想幫R

短

答案係 -1工作室 甘都答錯

呃緊台妹

G錯了

呢排唔見有情巴上來

再也巴: 人地食緊台妹駛唔駛Line你?

coke

玩琉

211-4145
高牙5場

師兄你係咪有幻覺 我地一直都只係佢屌台妹既condom咋

-1-1, 內有工作室

又偷おじさん圖

勁 識日文

完了吧

おじさん係點解

咪一個人

啪左毛先咁對我

沖涼先, 夜d再打

same here

有冇人打, 唔可以對工作室唔住

126-7955
5分鐘冇人開街

幾多場牙

2場?

有片有拎未

126-7955
@工作室 @老夫

駁唔到

D狼引佢衝埋一邊開技 再引王衝同一個位置 咁D打手就可以一Q清袋

佢食緊囡 梳

做緊condom

珍

有冇人幫我打場高水

葉哥好環保 我地一d價值都冇

射射curry

No屈

又幫有情巴cow囡

今晚仲有矛

之前唔係有? 忙到PK

求幫打一場高水
549-8538

-2

求大腿s

-1

真飛天劍聖黎curry了

佢要訓教=,=...

飛過界 過左個泡泡

唔該
仲未好熟高水

冇落紅

天真嬌

禾塊面愈來愈漲

水腫姐

自私高牙既報應

差一把先第三把614姐

多左復活光雞難打左

唔預我

得閒先打下咁咋

香港/大陸奇異口罩合集

1短3法打超光巧爽

咩玩法

有復活

其實面腫都唔錯

最緊要對波腫

清sick ball

真暗完了

真光咁難打嘅,中級都過唔到

拍左片等等upload

屌打卡基

5 upload la

高牙5場
9567620-2有s大大

毛人玩dick

高牙-1！

你就好 有S大大陪...

珍.....

個野而家好似炎帝雷君咁 要係咁追先有機遇到

慣左直接搵佢

MK密友=,=...

幾時公開門市地點

TG lemonadea_a
獲多更多G信

能成為密友

咩比喻黎...=.="

沒大師波捉唔到S大大=,=...

Me no 匈奴 also no llc

冇精靈之笛點叫

U gay

冇圖你講咩都duck

Why要笑禾肥仔

返黎打冥赤未？

唔想再同歐洲人玩

OJ
Del 驚

一回鍋就萬4石同埋11張10抽卷

執7

D台仔講到隻大劍同槍好廢
但都抽唔撚到
8%啦屌你老味

大劍廢

抽唔到就廢

S大劍幾時出鞘

大家好

回鍋玩家，一直都keep著登入抽吓嘢，想問升咩先好？ 太多太亂唔知點搞 睇appmedia 好似得隻水法，木法同火弓勁？ 隻game係prefer升純色隊定點？
伸利：咩真龍都未打過

Hi

5色

尋晚咪出咗

有冇人兩埸牙囝

Memememememe

開未

371-3221

ok

跟左你單機真風

好快

快到甘想打10000場

打多陣?

火法破處

我oj架

896-2151

升燒符先

原來係你，想問個日文名係邊個好耐

戰友牙肥做緊現充唔打

出咗去又冇得坐打唔到了 你地打

---1
3埸

矛人 去真刷牙先

有復活去街場混高牙唔知過唔過到

高牙冇復

牙熊真係用左我幫佢改個名

hi食飽了
有冇野刷

你好衰牙

佢話佢又咳又乜入左醫院
我先幫佢改

終於農到碌d514比法克
到法克農返把劍

超暗其實係咪同高暗差唔多

係鼻竇炎
退咗燒
得返喉嚨痛
醫生話唔退燒就要去醫院

去將軍澳警署果個係咪你黎

傳到開巷
警察信政府 驚咩有肺炎
口罩唔戴！年年有今日
支爆陷球產

起身打MHWi

食個靚飯

食完退燒藥量梗係冇燒

好波

工作室炸雞片

屌你雷姆4mk

信政府!
唔戴!!!!

4mk 係你係你

身體健康

就快到激動人心既時候

準備好了

開新牙

中左槍

有龍同槍了。。。。
冇隻垃圾火劍都唔緊要鳥

差條龍

屌又係四眼佬

今次條龍好得意
唔突加70攻 突左先加得個80 都唔知突黎做咩。。。

G歐歐M
唔同你玩了

突左Tim屌

課金就抽唔到 免費就出黎 on99

抽多80抽終於出

係 你咪on99

欣賞Don哥的堅持

Part 2 molamola

出新牙

唔建議S大大繼續霸凌小Onjj

高牙5埸 155-6087

有冇人黎中暗做教官 街場 差兩個

差一個

高有牙即刻到 笑左

再開過

笑我大佬❓❓❓❓❓❓❓❓❓

又可以比4mk carry 了

don哥高級教官開左未 未開可以繼續

高有情好似614劍都未整好喎

有處女梗係gun

帶埋我好矛

有得選唔開箱，好人性化

一早要啦屌

高水街場見 高有牙

唔洗下下留箱

屌點解d垃圾死左要走 搞到人地無獎勵

有冇師兄黎高水街場做教官

4mk 係你喎

高暗教官－1 街場

Thx
但我見啲日本網推果啲同個dps表有啲出入

暗果粒珠係咪要有條件先出?
打左十場暗墟一粒都無...

要睇人品

都唔係咁誇張呀..
想升下環者

之前打999體暗墟 出得2金料整V武路過

你係咪打高級
有2倍應該平均1場1粒

有冇人黎高光做教官

依家打活動儲定d彩珠仲好,場場有

一短三法超光

有無大佬帶領我

是日留名

頂 梳 咁我跟個dps表先

mo短

識睇一定係睇工作室

想升短70環了

光賽既用意係咩

break加攻, 你見d忍發發聲

想玩了

高呀
打打爆2次毛都無一粒

高牙未

等緊

-2-2!

-0-0.gif

-o-o

836-4756

-工作室

-(*)-(*)

開緊驚

- ( . ) - ( . )

係咪要過主線先有暗珠咖...

忽Q...

QQ

3000 yen都比人秒

部ipad神神地

換

多謝

工作室被炸

好難玩 5貪刀了

仲有無場

有d野, 你未見過唔會信, 但當你見過之後就會係咁追尋

打幾場?

頂

打多5場?

KKK

場主已去了買口罩

230-9024
彈左

14毛 full jer

siu4

del game 鳥

wa原來ps3模擬器已經可以完美玩到機戰og漢化

Sbaba之亂入

等禾一睹S大劍英姿好好J

呃呃
088-8966

慢過熊爺斧

讓比大佬清毛

null曬

返黎未

洗唔洗咁快

last 2場, 想po圖但怕比人串

最後一腳踢慢左

磨多 磨多閪也苦

19%

有工作室邊個敢串你

怕比人話"new"...

new...

"new"...

謝謝carry

你就快要做孤兒了

禾屌撚死你牙

呃呃星期一開埋箱就畢業了

幾時打冥赤龍啊

No屈 仲有排 想跟工作室大大搵食鳥

-1007

又想呃

.gun
我仲-400幾

現充呢個星期搞咩

仲成日屈我現充

冇心機玩

掛住陪女冇心機玩

掛住食女冇心機玩

4mk 你講緊自己？

有無人刷高牙？

點跟。。仲差弓刀未做
槍同斧pass左

點解會pass 出620典算

有冇大大帶我一場超風 我得隻7千6戰艾瑪

之前有524
150*4 哪有毛

食鋼

係喎@Gbigbig

點解真光咁難打既 !!!
我明明避左招電，但都死鬼左

因為你避到但人地避唔到

Same打幾粒鐘都未過到一場

幾時先有大大帶

new

有大大帶禾new左都唔敢po

你po左我驚比踢左100萬果位師兄串

說實話沒什麼參考價值

打MHWI未

我真光高級，一場都未過到

落一落街又少一個口罩

落街買少少野又少咗一個

而家好似玩緊真人版60SECONDS咁

唔知幾時先寄到黎

加拿大好似話寄唔到來香港 玩撚猿了

你買到啦之前成日見你喺口罩post 留言

玩撚猿了 攬住龍絆一齊死

我呀哥嚟 不過禾都你

又唔比利是禾

陣間有冇人帶我真龍開箱？
高級就得

想跟高水

收到風
高龍你可以SOLO

好多現充
疫症蔓延都咁多現充

水同火好忙 光未夠G格打

真 洗完面返黎得2個NEW REPLY仲要係都係熊YEAH自己

現充係冇分疫唔疫症

咁你再練練點SOLO

都冇coke

係冇既

清（1+心水）

男豬配阿波蘿原來咁撚勁
配花開真係成舊屎咁

玩完隻狼未？

玩完隻狼未

G大又happy完

刷左15場高級一粒暗珠都無。。。

逼我走

coke ar

你點知的

阿哥大陸返來第16日先發燒應該唔關廢炎事嘅

嗯嗯 是喔

每次屌你隻黑貓果陣我都會悼念你

屌你我做鬼都要返來搵你

下世小心d

燒d口罩比你

你應該都差唔多時候去報失

溫洲 好似都爆我好勁

隻王得返少少血 死剩我 場主走場係咩玩法

最後我都死埋

又自私打

自我隔離14日

收到風GRRM話你古鳩怪

又要屈我

bye lemon巴 有情巴

真 親耳聽到 佢恥笑mode

仲話我屎忽鬼 惡到

真 惡人先告狀

而家先入坑會唔會太遲？

唔會

我禾don巴一齊開荒左咁多次 傷害唔到的

4917

禾同null巴嗰d先係真開荒

有code未

睇緊ball

I love don ba
btw你係咪串緊我廢

佢係

話你拉頭拉到古鳩怪

有無野打 岩岩升lv

我可以親自超光

下, 拉去冰先啱?

唔知 佢講既 你問佢

好大既官威

會5會打到天光

想弱

呃呃又離間
禾地由0打到做到510先係開荒

弱未

係咪講佢衝嗰下, 想拉去邊咪講law

3克帶毒試幾次?
有無人有短

火614oj?

點解唔練Solo？

唔怪得個post愈黎愈少人

大家都solo

MH 整得好靚

師兄穩唔穩

可能同noe妹頭十場差唔多

出黎食飯未

罷工先

有冇位置激情龍胖

想試激情超光1分半鐘版

冇咩野我訓先

唔講唔覺原來咁夜
求奇打鋪牙訓教算

黑龍洗5洗抽....

151-4326
ko ar

有冇清毛團

點解見人可以自動復活

sor 好耐冇入game

新功能

真．訓地過真龍

5 gun

真暗真係好難

一齊訓教教ok

飛鼠

飛包

有包開

世衛組織發言人林德梅耶（Christian Lindmeier）在瑞士日內瓦告訴記者，若關閉正式邊界口岸，可能會「失去對人員流動的掌握，再也無法監控（人員移動）」

WHO都係再也巴

改名未

世界等一再也巴？

世界第一確再有情

世界第一確疫情

街場已經過到2分內超光

世界第一確多情

奶夠共未

冇奶
中國真係做得好好

南非油王再也巴

新活動有冇咩一定要刷
好似無乜特別咁

有冇同盟可以俾我入

龜位未

升咗暗短

帶我打未

又唔同我玩

又爭飯食

who

who is 再也巴

想G+1

再也is Dr. Again

MK仔黎

又見到好有米

where

超光

應該係

又中火劍

追龍

.追

沒黑龍...

已經扑左呃呃

有冇人龍胖成日斷線

我呢d先叫做真bye

點解唔扑佢

完全玩唔到

打mhw未？

中多咗條黑龍 不如我地交換

又love
執啦垃圾驚

真

想問下 隻app佔左好多storage 係咪連左nintendo ac再重裝隻game就可以free返少少storage出黎？

又零五星
係咪諗住去到最後一日一次過3彩補償我

NO FF

NO BB

218-9099 高牙

NO 弱弱

NO卡卡

NO基基

NO JJ